有冇人知畫家放左未？

就黎坐成年

推
諗起佢喊個傻豬樣

超慘 已經淨掉雞蛋 舉下中指
加上有白卡
果陣未怕會拉返差館玩死你

雞蛋仲要掉地下

過左次庭之後就無晒消息

唔比保釋，仲坐緊

姐姐錫返